有冇熟裝修既人解答全屋電線明轉暗大約幾錢？

話說間屋380尺，本身係明線
想掘地做暗線
大約要幾錢？

我計過我全屋應該十零個電制位
其實都唔係好貴？
唔係明線變暗線貴咩？

貴在重整個地
有d人裝修唔會起晒舊地板或磚

唔起點埋電線係地？

可能我理解錯你個問題
以為你話明線裝制同暗線裝制價錢差左係邊

廚廁整唔整，電箱係廚房？
唔起地台，好難做暗線，
唔係話做唔到，圍住牆身打坑都得，不過錢問題，唔起地台，就唔係一千蚊個咁簡單

利申 做裝修

廁所廚房磚牆 走暗線咪即係全屋起晒再整過？

我都想知，全屋都係明電線

做暗電線起地外磚平d 定牆？

上次去間家私裝修鋪
有個人sell我話你明線轉暗線要30萬…
嚇撚死人咩

廚廁整呀
電箱都要換
地台意思係由廳開始到房都升高？

傻鳩先信，30萬夠全爆重整

成900一個

我建議睇睇張屋契先

全明線會唔會係有原因（防火要求）

一陣整完比仆街親戚篤灰就搞笑喇

應該唔關事
我間居屋黎
好多人都會整

居屋未補地價先要睇睇

如果唔急就等大裝修個時一次過整
咁就唔洗哂重鋪嘅錢

我補左啦

住緊既屋明轉暗線唔係計插頭位咁簡單係大工程, 開坑放線既過程需要打爛石屎或者磚面, 前者修補後需要油漆工程而後者需要泥水同重鋪, 而油漆要夾新舊位夾色亦天方夜潭隨時全屋要油過, 磚款又要岩色岩款, 仲要假設施工過程中將你部分家居搬左搬右, 無人可以就咁報數俾你, 但要順眼咁完成唔會係三五萬搞掂.

新買預左要重新整

明線幾好睇吖，當畫線油好靚架

二手樓收番黎預全爆就好簡單, 好似樓上巴打咁計番700蚊+-個頭, 再預個電箱就得.

真係好睇咩？
個牆一條條
有冇概念圖睇下靚既明線